.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/hc_sr4_con_Timer/src/hc_sr4_con_timer.c" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "Hc_sr4_Uart_Timer" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/hc_sr4_con_Timer/src/hc_sr4_con_timer.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/hc_sr4_con_timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'timer\&.h'\fP
.br
\fC#include 'uart\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_10\fP   10"
.br
.RI "distancia de 10 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_20\fP   20"
.br
.RI "distancia de 20 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_30\fP   30"
.br
.RI "distancia de 30 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADA\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADA\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBActivar_Medicion\fP (void)"
.br
.RI "Activa/Desactiva la medicion del sensor Hc_sr4, por interrupcion al apretar la tecla 1\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBHold\fP (void)"
.br
.RI "Activa/Desactiva la funcion 'mantener medicion', por interrupcion al apretar la tecla 2\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBActualizarMuestra\fP (void)"
.br
.RI "Actualiza la medicion y la guarda en la variable result\&. Envia el dato por la UART\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBRecepcion_Uart\fP (void)"
.br
.RI "Lee datos que se envian por la UART\&. Si es la letra 'h' activa/desactiva la funcion 'mantener medicion' Si es la letra 'o' activa/desactiva la medicion\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBSistem_Inicialize\fP (void)"
.br
.RI "Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBresult\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBmedicion\fP =\fBDESACTIVADA\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBhold\fP =\fBDESACTIVADA\fP"
.br
.ti -1c
.RI "timer_config \fBtimer_init\fP ={TIMER_A,1000,\fBActualizarMuestra\fP}"
.br
.ti -1c
.RI "serial_config \fBconfiguracion_uart\fP ={SERIAL_PORT_PC,115200,&\fBRecepcion_Uart\fP}"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADA   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 60 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADA   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 64 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_10   10"

.PP
distancia de 10 cm 
.PP
Definición en la línea 48 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_20   20"

.PP
distancia de 20 cm 
.PP
Definición en la línea 52 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_30   30"

.PP
distancia de 30 cm 
.PP
Definición en la línea 56 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Activar_Medicion (void)"

.PP
Activa/Desactiva la medicion del sensor Hc_sr4, por interrupcion al apretar la tecla 1\&. 
.PP
Definición en la línea 135 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "void ActualizarMuestra (void)"

.PP
Actualiza la medicion y la guarda en la variable result\&. Envia el dato por la UART\&. 
.PP
Definición en la línea 104 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "void Hold (void)"

.PP
Activa/Desactiva la funcion 'mantener medicion', por interrupcion al apretar la tecla 2\&. 
.PP
Definición en la línea 146 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 156 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "void Recepcion_Uart (void)"

.PP
Lee datos que se envian por la UART\&. Si es la letra 'h' activa/desactiva la funcion 'mantener medicion' Si es la letra 'o' activa/desactiva la medicion\&. 
.PP
Definición en la línea 112 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "void Sistem_Inicialize (void)"

.PP
Inicializacion de los distintos perifericos a usar\&. 
.PP
Definición en la línea 123 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "serial_config configuracion_uart ={SERIAL_PORT_PC,115200,&\fBRecepcion_Uart\fP}"
Configuracion de la UART 
.PP
Definición en la línea 101 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "uint16_t hold =\fBDESACTIVADA\fP"
Variable auxiliar para guardar estado de funcion 'mantener medicion' 
.PP
Definición en la línea 68 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "uint16_t medicion =\fBDESACTIVADA\fP"
Variable auxiliar para guardar estado del sensor 
.PP
Definición en la línea 67 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "uint16_t result"
Variable auxiliar para guardar la distancia leida en cm 
.PP
Definición en la línea 66 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SS "timer_config timer_init ={TIMER_A,1000,\fBActualizarMuestra\fP}"
Configuracion del timer 
.PP
Definición en la línea 100 del archivo hc_sr4_con_timer\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Hc_sr4_Uart_Timer del código fuente\&.
